港鐵:大部份車站遭受嚴重破壞 仍需要關閉以進行復修 今天的列車服務只到晚上六時正

由於港鐵整個網絡內大部分車站被嚴重破壞，仍需要暫時關閉以進行復修，為了騰出更多時間讓工程人員繼續復修工作，列車服務亦會提早於晚上6時結束。

荃灣綫列車服務暫停；

觀塘綫列車服務維持8分鐘一班，黃埔、何文田、油麻地、旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站暫時關閉；

港島綫列車服務維持8分鐘一班，西營盤、上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山站暫時關閉；

南港島綫列車服務維持8分鐘一班，金鐘站暫時關閉；

將軍澳綫列車服務維持8分鐘一班，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站暫時關閉；

東涌綫列車服務維持8分鐘一班，欣澳及東涌站暫時關閉；

迪士尼綫列車服務暫停;

東鐵綫列車服務維持8分鐘一班，大圍、沙田、大埔墟、粉嶺及上水站暫時關閉；

馬鞍山綫列車服務暫停；

西鐵綫列車服務維持8分鐘一班，尖東、荃灣西、元朗、天水圍及屯門站暫時關閉；

我們會因應實際情況實施客流管理措施或作出車務調動，包括關閉車站出入口、列車不停車站，或關閉車站等。

港鐵列車服務安排（10月7日）

此訊息發放時間 : 2019-10-07 05:00

我啱啱見到黨鐵係個app咁宣布

黨鐵執撚左佢啦

繼續有羅湖特急列車

有無機會令佢全線車站維修

將軍澳人表示崩潰

認真D整,整好D,唔好又延誤又乜柒.
慢慢整,認真D

聽朝繼續整，就會令人番唔到工，番唔到學

居然重開到車

宵禁？
幾時叫埋新城九巴一齊做到六點就收工？

唔緊要 今日再免費幫你維修下
10.8三罷

聽朝就會全線恢復正常

扮咩呀

等睇裝修師傅撬閘裝修

啟德站。土瓜灣 未王臺 仲未開發

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

停將軍澳線就夠

需要關閉直到永遠

黨鐵終於宣布罷工了

無人搞迪士尼停乜撚

馬鐵根本冇爛到要停兩日

尋晚撞車又唔提下

天水圍變孤島，761P都唔開返條

不行了好似

霄禁

送中號特急

明天又會忽然冇事。

謠言？等多日就知。

將軍澳變孤島

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

唔撚想返工呀聽日

至多用手提閘機，一定會開返。

星期二開得返架啦一定 扮乜鳩丫 黨鐵

一定會

識得玩一定係咁玩

我唔覺佢今次係假

仲有顯徑站，喺地面露天

停埋聽日呀

執柒左佢啦

沙中線通車一再延遲

垃圾

天水圍輕鐵西鐵乜都冇

俾再多時間佢地整佢都唔會㗎啦
係要掉返轉黎講賴鳩人㗎嘛
垃圾黨鐵

仲早收啲

根本只係搵個被破壞既借口去封左d站，聽日咪又係全部正常通車

將軍澳又封城 但我信聽日一定無事 ...
一到股市交易日又正常

荃灣線唔係全停?

其實有巴士出

popo破壞車站真不該

張圖應該琴日

琴日荔枝角有開

今日都係全停

仲可以開到...... 算勁

執7咗佢啦

6點完又咩事？
成日幫政府手營造一個宵禁嘅感覺！

幫dd尼攬炒

其實事9但啦開唔開晒都冇empty r 坐咖喇
最重要係令佢聽日都冇得開
後日都冇得開

繼續幫佢裝修

Empty R

我覺得佢想保住d冇事既站 聽日照常通車

會track location ga....
delete app la

6點
宵禁？

荃灣線炒車未搞掂？
成條冇左

裝修嚇撚死佢

收皮啦

唔提尋日出軌

係 黨鐵回復能力好強

香港春袋算唔算爆左?
咁日仲少過琴日

聽日仲勁
全部開番曬
大家今日要再裝修佢

要再裝修

自膠*今日*

手提閘機

影響又細d

荃灣線係地鐵自炒吧？

荃灣線根本就係自炒想 spin

扮野啦，放完假一定全部重開

agger

東涌線完好無缺

繼續抹黑手足破壞，令全城返唔到學同工

聽日一定唔會開

唔算... 聽日開哂

然後聽日重開所有站

有無將軍澳人講下有幾慘
全部巴士都係有緣人班次
人口又多到仆街，唔喺總站應該上唔到車

紅線係因為佢自炒 唔好扮

專登假期日唔開,等市民轉風怨示威者身上

721 831呀

聽日唔想返工

聽日一定開得返哂，賭乜都得

今日18區 你當佢兩點關門都得了

佢聽朝夾硬開，隨時炒車死好多人，唔好死頂呀。返工返學人潮唔係講笑

咩叫 遭受 嚴重破壞？

真相係尋日成架列車入錯路軌撞石屎！有人想企圖淡化單意外，一定要煲大佢

學下馬友啦 完全冇影響

今日風向：勇武退場

利申住康城冇私家車
前日屋企人去中環返工要3個鐘
去峻瀅坐小巴出坑口
係坑口再等車過海
過完海再轉車去中環
過程排隊等上車時間都佔左一半

今日肯定6點之前已經關 好似琴日咁
聽日就一早重開
一定
估都估到

將軍澳被獨立

黨鐵好撚驚今日遍地開花

喂 屌你老母 講左幾日啦 執未

開黎運狗？ 服務香港人架咩 屌你老母

提早關係驚今晚比人搞姐
大家都睇得出

完全冇人諗住拆呢招 ，完全將所有交通便掉俾示威者，係香港阻人返工

今日要爆鐵
結果有兩個
港鐵全停：證明經過721 831 就算聽日冇鐵返工 世界大亂 我地都冇失民心
港鐵夾硬開 全世界準時返工：證明港鐵放假專登封鐵係運兵＋阻人放假出街

有無師傅裝修埋呢啲站

正苦係港鐵最大股東 我好相信就算今日有人去曬全部站大裝修都好 明日免費都會俾人搭 啲人返唔到工正苦實俾人屌死

唔會，然後搞到市民覺得好唔方便

彩虹與世隔絕

裝修

聽日仍需關閉先講啦

最1近學識咗好多巴士線，有啲仲方便過党鐵

直接喺公司過夜啦

炸左港鐵咪唔洗再整囉
爆站邊有用 爆哂d路軌 電纜 發電機
香港以後唔搭鐵

返夜果d全部被失業
再係咁正苦愈來愈危險

更加證明港鐵放假專登封鐵係運兵＋阻人放假出街

你地班友真係食米唔知米貴 我屌撚哂你地

孫中山都話破壞容易建設難

人地之前有後備零件 一晚整好有咩奇

你地班撚樣都唔撚諗下後備零件係無限架？

冇撚哂零件分分鐘要訂幾星期

唔撚係幫黨鐵 但係你地一個二個預言家咁

咩咩睇死佢8/10全線通車

一撚定架？唔好覺得所有野係必然

你地整爛左d野都要比時間人整架

老奉一日整好比你地架？

就算佢地開哂20幾個鐘OT

冇零件開幾多OT都整唔撚返

自己諗下我講野啱唔啱

利伸保養工程撚 一講維修就有同感

運狗，無問題即開
運市民，不了

無人搭啦開黎做咩

一撚定

習慣下冇黨鐵既日子

聽朝會全線恢復正常

重申！
康城從來無爛過

黃大仙想再放下水

最好執鳩左佢啦! 反正政腐咁想個社會太倒退

黨鐵主要戰線基本返功日，就算今日整返好都唔會開
今日開左比人再裝修就更難返功日全線通車
所以今日唔開唔係開唔倒係返功日先開返姐

黨鐵再咁落去
維修幾耐都唔會有用
手足日日月月年年都會幫你裝修!!!!!!
免費裝修啊屌你老母仲想點？

如果將軍澳隧道有咩問題就gg
可唔可以拆整一兩個站俾人撘
更何況tko好多黃

快閃再黎

有理

星期五個7婆話要立蒙面法，就預左三日無黨鐵
所以聽日(8/10)仲關閉先算啦

所以好唔明呀7婆點解話多左裝修，係證明立禁蒙面法有效

其實站外點破壞都唔夠你琴晚荃灣線自炒嚴重
唔好將荃灣線暫停既責任推落受到嚴重破壞到

是旦啦 唔撚搭
等大家發覺冇左黨鐵都生活到
唔再依賴條垃圾鐵
都係好事

如果返工日開返我諗每個站都有綠色物體重防

你有冇諗過 冇左入閘機就冇得搭？ 爆左個電視機就冇得搭？ 真係咁？

而家封站可能唔係因為要維修
可能係唔想咁多人出黎
所以有d站無拆都有機會照封

迪士尼冇左黨鐵都無阻港豬入黎

黨鐵以後都唔洗開

改搭巴士囉,係辛苦少少但係我地要五大訴求呀,影響自己就唔得係絕對唔可以

同之前話搞塞黨鐵咁囉,重要車站搵幾十個防暴

咪係,將軍澳站突登拎手提機,另外砌部電腦連讀卡機同mon比人拍卡

聽日保證開返，因為政府要港豬返工

荃灣線唔關事喎
係黨鐵自己7個月内第3次炒車
黨鐵唔好偷偷地又賴示威者喎

你住將軍澳？你知唔知冇得過海咁濟
得一架690 將軍澳區 有調景嶺 將軍澳站 坑口 寶琳 康城 每個站都幾多住宅 你好笑

根據毅進制佢話開到六點
大家預咗三點就冇車啊

我住將軍澳 老母早2日先出到香港仔打麻雀 咪巴士轉巴士囉 我個到690都唔經

輕鐵沿途除了閘機及售價機受到破壞外,其餘無影響,根本想制造假像,影響民生

驚咪唔好出街

咪就係因為全世界走去搭狗鐵
cut撚埋d巴士囉
以前過海有690,691,692,693,694
依家得返690.694

690淨係經寶琳 係咪要成區人撘去寶琳轉車
排幾耐先上到

因為文宣工作，我識的工作朋友都係屌港鐵垃圾

都話巴士轉巴士屌我住市中心唔通特登行半個鐘去寶琳搭690咩 咪搭巴士出佐敦再轉(淨係香港仔)

咁慘，手足們我地一齊幫佢手裝條番啲站啦，好冇？

正一狗鐵，好多只是皮外傷，好似荃西和美孚，入面九成完整，要佢浄係開得兩個就蝕水，所以唔開，吹咩！
人渣奸商有黑政府撐，與民為敵。

無欣澳站 入唔到閘

搞得港鐵就預咗全世界進入交通煉獄
慢慢迫慢慢塞慢慢怨啦

輕鐵點解天水圍所有車都唔開
我行動不便的老母想搭去新北江買野都唔得

你住坑口定寶琳呀
尚德好多車

尚德個頭咪290A出創紀之城再過海囉

聽日要返工就全線整好ga喇

點會開唔到，重鐵（地鐵＋前九鐵綫）路軌、電纜、訊號、列車幾乎零破壞（只得一卡東鐵中汽油彈）

唔計要為popo 服務，黨鐵係主要因為收唔到錢（售票、閘機），同監察唔到車站情況（cctv）而停之嘛

成條馬鞍山沿線都係住宅區，都唔明做乜成條線都暫停

都係..... 佢唔會免費

復修左幾日終於係聽日冇事可以開返
準時返工啦港豬

趁機會習慣下坐巴士啦，我都戒緊黨鐵喇

其實天水圍巴士都尚算方便

天北好多地方唔方便

唔會 佢一定封幾個

等你行到仆街

而家係黨鐵突登唔開
我就唔撚信康城都比人打爆喇

以前冇將軍澳線咪又係咁生活

夢想
一個站都唔開得，缺一不可

欣澳站有撚人搞咩咁

無大圍站掛

以前有巴士
自從開左黨鐵之後取消晒..

麻煩大家幫手backup

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

唔好中計
每次都係放假/放晒工先停
未試過番工時間停
要令到佢番工時間都停為止

迪士尼做咩停

咪撚比我睇死比星期二乜春都開撚哂

就睇連登仔可唔可以燈到黨鐵星期二都收皮

聽日實封一兩個

等班人行到仆街先返工

區內交通/去屯門好大問題

On9 有冇咁撚多個站都嚴重破壞 睇死佢聽日又開得返

咪撚開啦索性

馬鞍山線咩事 應該無手足裝返嫁喎扮野啦屌

記住聽朝都唔好開

其實搞調景嶺加將軍澳已經可以收左康城皮，康城地理位置太差啦

無左條馬鐵都大把巴士

應該咁講 馬鞍山係巴士為主 鐵路為輔

如果羅湖特急列車出軌既話...

只係開左馬鐵之後我地堅持唔cut巴士

其實根本冇爆佢咁多站

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

聽日咪開撚番晒，收皮啦狗鐵

挑 聽日開返晒

放心，佢哋星期二好似冇事發生全線開通，全部開工！

真係未必 有幾個站最少都要整三日